NGT48討論區第36回︰D3開催,應該到米研升格嗎?

溫馨提示
あやにゃんって呼んでください❗

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

青春時計(豆腐メンタル Remix by tofubeats)

黑膠碟 2017年9月27日發售

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）。每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
NGT48 宮島亜弥

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

LM

Lm

件班衫印咗Aya個名

留名

lm

真係要買offical支螢光棒
冇帶錢出街 今日買唔切

黎既一定去

如果果時仲推既話

FBI tee

小千葉

杏樹d打扮算唔算mk?

18號咁型

星期四
Mk all go street?

聽晚會更靜

係

聽晚得神巴你一個，加油

聽晚唔同
因為睇白間啫，不是mk夜蒲

我一個推撚爆個po啦

你地咪笑囉

我留名等睇不愉快事件repo

NGT mb 近排夜晚好似好少開SR既？
定係我miss左

我驚興奮得濟當場除褲仔，比人拉

開得最密係西村

如果佢瘦d應該會靚好多

mofu開咗啦

我睇唔到佢既？

ふぅ
この前、じゃんけん大会で久しぶりに指原さんにあったの！！

でもあんまり話せなかったからまた会いたいです〜

いつもどんよりしたことばっかり連絡しちゃうからダメって言われます😱笑

でも本当に指原さん優しくて、面白くて一緒にいて楽しいのーーーーーー！！！！

いつか指原さんも卒業しちゃう時が来ると思うと悲しくなる。。。。。。😿

你盲㗎嘛

close 左 app 重開先見到

學左美南，影定百9幾張相隨時用

珠巴介唔介意墨仔比你電話我啊 ? 到時係會場我可以Whatapp你嘛

姦完りこ sr online

我驚我女裝去，然後比保安捉住驅逐出場

見SR，Team 8有條友個名好型，行天 優莉奈

利申: J緊川本紗矢

請唔好意淫大米成員

塊面尖左同靚左既

不嬲咁靚

唔笑既話好似幾靚

唔要龍友id?

搶定,我覺得佢好快爆紅

太野id依家冇人用？

無

收到風mb十二點先到,宜家機場好多人喎

不了，係屋企睇SR算

Lm 好似利物浦來香港咁
行特別通道

想問下你地有無預聽日幾點去到?

個個唔同講法好亂呀

好大壓力呀 又到月底 又要跑數！

呢位員工！請唔好係返工時間玩手機，有時間玩不如跑多幾條數！

一陣入黎經理室見我！

上集akbingo 有乃團mb

點解會有嘅

提名akbingo回顧片段

今集有由佳隊長，未有熟肉

良仔聽晚去唔去

你都去啦

both神!!!!

aya又開sr

RikaB

日陽B

麗菜送既禮物都係U記
下次宅男買U記唔怕比mb笑lu

NGT最講物質享受嘅係りか,成日都曬名牌

睇錯RMB

我都係着u記 heattech

。。。

U記有咩好笑 聽日我都係著U記出嚟

聽晚我都睇
我睇醫生

今晚節目
中間有幫由佳打J環節

想去接機但聽朝返早

2點先到喎

依家坐機場巴啱啱好

完全冇為聽日準備過添

希望有一日成隊NGT黎香港同ngt post手足一齊去接機

carry 我地

Summer Candy 2017--本間日陽

mola mola

日陽屋企又係地主

Aya住海邊,屋企背山面海

鄉下真係唔錯

同我屋企一樣海邊,背山面海

日陽本來想讀大學
入圍唔知係好事定壞事

好C服

個D 19大學唔讀都無所謂啦

[url]真飯
又話棄[/url]

讀多幾年書，對自身係有好處既
做偶像連字都唔識多隻

聽日我都唔會推米po,過檔去HKT PO同F清玩住先

玩乜？玩陳花？

狂推まりり

彩姐到咗

檸檬都到咗

全名叫乜？

邊度睇到？

2017年09月30日 CX430 HKG 13:35 TPE 15:35

有冇可能同機

梗係做idol la，大學你幾大都可以讀，但idol你稍為老左d都唔收了

Why not both

楓子白間

大家掛住睇con太興奮，無人上水

做野，要趕收工，冇時間上水

趕住返屋企

飛緊去博覽館

如果係會場見到有紅毛，應該有8成係澙巴了1

唔使今晚，依家已經咁靜

係咪有人有多幾支螢光棒
聽講offical已經賣晒

仲搭緊車去 開始咗未

準時開始

由佳都轉左ip8

果然米團都是 Apple fans

con 隔離個女飯 wallpaper 係美南

今晚見唔到紅髮型男

奶提子

依個係17 定18號？冇睇龍珠

墨仔記得睇

Ok

召喚mk神巴

佢應該有心事，比佢靜下

男人煩嘅唔係錢就女人再唔係就夢想

手足個個都型男索女

係
除左我

同珠巴一樣

你班契弟假到

公平咩！

我都想做靚仔型男

你地假到呢

得我一個用真心對待手足，一直講真話

一定去

得米po 10幾個人去睇

我飯又唔夠大家真 型/靚又唔夠大家嚟

唉睇怕依度唔啱我

想識

冇乜可能，本家或T8 都未到米團

SBT

黑膠

to CK

好女子力

有冇人講下噚晚個con點？

隔嚟難波Po咪係 雖然亂左啲+幾分晒命成分
我反而想聽花生多 實有人比人公審 / 互數不是

白間ig影鳯爪
但打邊爐食乜野鳯爪

神巴係咪返左舊登

正 流馬尿都流左4次
啲位靚個啲飯真係好近距離見到mb 仲有得影相 就係咁睇大家都睇得好投入 mb又好落力
嗌miru嗌到聲沙 double encore
48是最好的

等神巴上水

握手就呢1-2年我諗有人黎
搞con座低3-4年後

其實有認真諗過返香港睇，不過都唔係咁鐘意 就算數

機票錢都蝕埋 直接去日本好過

外國巴打直接飛日本啦
不過48你係咪最鐘意本家 ?見你熟15期

你啱 不過同自己人睇係唔同啲
我去日本一定唔會睇48系

係呀 本家最有感情 不過暫時都未有推 得8仔有

到時可能卒埋

屌你咩

潟姐mahoho預佢玩多2年

認知到時就可以出手溝了

左右g bra既
中間me

minami

墨仔，你鍾唔鍾意我咁著呀？

FF

我咁毒 又無你地現實中咁多女 梗係要FF...

FF....

正到爆

第一次訓到12點起身......可能琴晚太夜返到屋企

最右係? 應該唔係mofu掛?

成個娛樂台靜晒

係mofu

老豆又missing in action

應該有心事
應該同女有關

屌你老母牙

？？

你係榊巴定舊會員宮島？

我係新會員宮島

神id 居然有人棄左

買買買買啦屌

你認為香港有冬天嗎？

著到流大汗都要著一次

大大粒提子

嘩....珠珠啱哂萬聖節

淨係得件衛衣型仔

會發光

四個想買

宅男，機會來了，可以同抱佳囡囡一齊訓了

留番比你

咲良

NGT MB 選擇！

有真人再同我講

夜晚4點仲未訓？

日陽B RikaB

又冇圖 松○はな冇圖都算，你連吹奏唔係松岡○な嘅都冇圖算點

Rika b

完!!!!!

我講緊個類似箍臣嘅物體

櫻花吹氣公仔

有咩

轉隻真嘅比佢玩

真，甲蟲黎

假㗎

好膠喎

做緊功課 唔知呢到有無大佬可以幫手

之前認知巨唔係話讀你個科嘅咩

呢張靚靚

珠巴貼緊

咁你貼埋另外3張啦

神巴成日掛著溝女 家下已經唔理手足了

又同啲學生妹玩
唔理老母

做乜鳩呀

認真呢件ok wo 對無冬天既香港黎講，有大半年時間可以著

今批啲goods唔錯!

12月先凍

珠巴爆你料，小妹勸你以後唔好自稱毒撚了........

認真想買件tee同衛衣 應該搵咩代購

同問

啱啱拎返部十年前既xbox360出黎玩
間中三紅壞機

信和阿姐
or
生生星

關我乜事

潟姐生誕t呢

太誘惑啦啦啦啦

生誕誕tee:
46早一個月
48遲大半信月

生生星係咩

代購名，fb search到

同良仔著情侶衫，恥ずかしい

Cls

積極考慮調低神巴個真飯評分

週末假期又變成內蒙死城了

成班出晒街溝仔溝女

Fake toxic go street

唔見電話之後失蹤4個鐘

你唔見左電話？

可恥

Not me

你條女？

呢個係我無意之中發現嘅sr實況主,真人同影相一樣,幾QQ

sr啲暗星?名呢

原かれん

條眉咁粗既

密切留意敗仔答案
準備好調低佢個評分

SR 16期本間麻衣真係ok
叫本間都是靚女

我真人咁柒，係咁應該加d分？

已經唔識16期。。。

who?

呀神新女

粗眉人

神巴咁廁既

依個又who?

係咪有D似由住

頭像有d似

但由佳正好好好多！！

萌香

玩BB車

ngt三大

大？睇過....邊度大？

如果計腳粗應該係美南最大

_ 身 _ 腳

拿！我講禾美音咋

仙氣

_身_腳_腰

個條邪骨同墨仔講嘢真係最無公信力,次次上嚟話完人MK,之後就自己第一個唔見人

今集有由佳既bingo有熟肉

岡部麟好慘，坐JR 訓過隆，要通宵在火車站等5粒鐘

好似係T4㗎嘛

同佢一齊減梗肥

完左con一日又開始平復番
我諗唔會加推番

俾我去一人房網吧/k房hea算
日本大把

其實通宵等車有幾慘

我之前都成日通宵等船

試過搭凌晨機機場訓

ngt no.1

有矛手足住過日本網吧，見d圖好似幾正

上thisav搜尋:幹了朋友的女友 就會揾到網吧係點樣㗎啦

mirurun 都係好正

公然性騷擾手足

兩個都咁正

都係禾d女，爭咩

share

T8

佢話佢身上冇晒現金，電話又冇電
慘

自爆夜浦！

NMB 最正係白間 Nagisa 同MK梓

where is sayaka

神台級唔計
拍原 禾珠 都一樣

問過禾夢莉愛梨未

今次係欣賞白間啲咩

唔笑時西面

你想我答 啫
Apple用家冇要求

一係就由住,萌香,一係就白間,美音

點解白間咁多女飯既？

右邊山田

西村

其實佢男飯多好多

fuuchan都好正

你條撚屌專係人地po講第二隊

見你哋講緊啫

見到牛仔外套，我就諗起以前既慘痛經歷 以為型買左，點知自己個feel完全唔岩，柒到爆仲以為自己型

長谷川著得幾好看

第二

我成日去街食嘢,比人認錯做伙記

所以着第二件mk軍嬲

方仗份人......

珠巴有無訂件衛衣

我一年四季都生誕tee

香港冇冬天

你地會買？
榊巴呢？

咁貴...點買

我見難得可以著出街

追minami同款算

五/六舊水，認知巨坐一次JR都唔得啦

佢要買迪迪尼公仔

為左mb，買乜都得‼️‼️

買完可以著去握手會都話... 佢25先出貨

第一駁唔到 琴晚好想識女飯

你想像下你夜晚出街，成件衫螢光

件嘢幾多錢

從來唔啫官方嘢去摸手 好俗

6800yen
真係唔貴
無印良品價錢

cls 真係買唔起

哇，6800係件衛衣渣ma? 無理由短袖tee咁貴

正常一件靚啲嘅hoodie都係咁下range

衛衣，仲會發光，NGT 三個字都值3000yen啦

幾時變左潮牌

我學生何來 咁多錢

你咁靚仔，去溝個有錢女同學叫佢送比你

鄉土品牌

又尾我依啲毒撚

NGT>LV

原來SKE,HKT都有出呢set 萬聖節tee+衛衣
短tee 3100yen都ok，衛衣太難著得好睇唔買了

3100yen?!!!

件衛衣咁貴你地真係唔好買

唔想出街有人同我撞衫

傲嬌 想同我地著情侶衫咪出聲

搞笑?

著得好唔好睇都無人望我呢啲毒撚

撞衫慘過撞車

又屈gay

咁呢d純黑色衛衣，圖案都唔多個，毒撚著完真係仲毒多兩錢重wo

話唔定補習社PRR一直有留意你呢

Team 8／SKE48／HKT48／NGT48 2017年萬聖節限定產品，現正接受預訂。
接受訂購的貨品包括以下種類：

1. 螢光T-shirt
S/ 身長:約65cm 身闊:約47cm 袖長:約19cm
M/ 身長:約68cm 身闊:約50cm 袖長:約20cm
L/ 身長:約71cm 身闊:約53cm 袖長:約21cm
XL/ 身長:約74cm 身闊:約56cm 袖長:約22cm
售價：$275（訂金：$210）

2. 螢光外套
S/身長:約64cm 身闊:約50cm 袖長:約57cm
M/身長:約67cm 身闊:約53cm 袖長:約59cm
L/身長:約70cm 身闊:約56cm 袖長:約61cm
XL/身長:約74cm 身闊:約59cm 袖長:約63cm
售價：$550（訂金：$440）

邊到買便啲啊 唔係我晏就個餐日日食包都唔掂

屌你老母 自從個次之後我就無再見過佢

有日本FD就最平，成本價+運費

珠巴 知唔知生生寫代購大約會貴原價幾多

那有fd

死毒撚嚇親人地啦

洗唔洗想要到咁

首先...

唉

屌!!! 第3條仔咁靚仔，著咩垃圾都型啦 第2條仔咪唔好睇

而加我撻著咗 要瞓個覺就會唔想要

做PTBF搵真銀

早d訓

誘使他人作出不道德行為

拉得

件外套好貴
hkt 嗰件我覺得好靚

平時話人MK前MK後而家變左潮流台

攞去買衫啦,阿仔

平時收我百幾蚊

yes 希望班潮流撚自重

收多你百幾？果然係社會上流人士

係咪日拍bid 比link我

唉 自從見過珠巴同8字之後 就想像唔到佢哋真人講
正到CLS同唔好咁啦

件嘢係咪入面唔黑嘅位識發光？

珠巴米po誠哥

唯一想像到就係邪骨 重好有畫面

一早都話唔好見面,留番D幻想比大家㗎啦,宜家互相相害啦,你話有咩謂丫

yes 佢哋個樣又型又高大威猛 你叫我點想像佢哋會咁講

唉 個個都現充 一係型男一係索女

好似十算左右，唔記得，但買得少平過自己寄

你就柒喊捉柒,最無公信力係你

咁貴 我買開8算左右 連運

佢地個個蝦我

邊間？

咁由佳真係正到CLS 我照直講啫

邊忽

綠色部分

你日日上嚟叫完句捉MK,之後就唔見人,逢五六日早少少都唔會見人,你仲唔係柒喊捉柒,根本就係屈毛黨

普通香港d代購

踢波呀...

你日日踢

打英超呀你

識人係日本住

屌 踢波都唔比

成日鬥話自己毒，咁都好鬥

mahoho vs 白麻

Yes ar, 毒定MK是但啦 咪又係人一個

CK為我出頭

大家都係飯

飯idol=毒撚

駁唔到

sor囉

以事論事

大家都毒 唔使再比較了

你唔想俾人比較咋

原來今年留日時間加埋過左一個月
下年應該留唔到咁耐

有真飯評分 本質就係比較

果然係巨巨

日本巨

原來今年留港時間加埋過左360日
破左自己十年記錄

所以好窮呀呀呀呀呀

今年留港時間365日！無破任何紀錄

奢侈的貧窮

敗爺,有急事揾你,請上水

？

聽日愛國遊行,搭唔搭到路,急揾水腳買件衛衣

你而家先問我
冇晒位啦喎

我可以上鏡,可以做訪問,可以打柒黃絲,比次機得唔得

我都想去架

但乜Q都抽唔中

想去都冇得去

john!

記者訪問：你今日為乜遊行？

唔知，賺幾百蚊買48 goods 咋

公演係咪難抽咗

聽高登個面講,如果你唔係keep住抽吓,其實好難中

緊係因為我是中國人,有一棵中國心,你唔信我即場係街痾督尿你睇吓

為整臭48飯不遺餘力

唔關事掛
得二百幾個位，萬9幾人抽

流馬尿就＋300
暈底＋500
噴屎尿屁就＋800

打黃絲呢？

我宜家得閒都會抽吓,但係又無plan定要去,好似明知唔中睇吓自己有無抽獎運咁

我有絕技噴前列腺液有無得加錢

呢啲必須嘅

咪即係噴尿

你渣D喎,隔離民主黨下午反共每人1000齋行喎

請你食四季喎

敗仔,食水好深

四季火鍋

我唔使撈啊?

酒店啊

你唔洗行都賺到同我一樣咁多錢,公平咩

春夏秋冬火鍋

NGT依D山卡啦地區都咁難中

比D二本柱抽哂,仲有認知巨,握手巨,排隊都有排排

d村民睇完朋友咪想睇con
耕完田冇野做

依個真

係,上次我見到有人泊隻牛係出面車位,之後入劇場睇公演

屌你，係咪真

係,仲一腳泥同牛屎,聽講係耕耕下田走過嚟睇公演,仲要係日陽推

真
D人騎牛返屋企

好想買

1000円 go la

1000 yen 仲諗

咁似當年D靚模覽枕嘅

唔係恥笑我仲有本娜姐寫生集係屋企

當年受訪條毒撚係咪你嚟

聽日上信和12樓睇下有冇由佳生寫先

個條友唔係比高登仔起咗底咩

19幾年前
果時都未上高登

一陣比女朋友上嚟見到點算 睇樣認知巴都係擔心依樣

日拍冇由佳新果果set劇場衫生寫

珠巴,由住係咪唔係成日有

可唔可以幫手問問有無Aya同埋幾錢到,你知啦,我大鄉里出一次城好大陣仗㗎嘛

有乜所謂

毒撚唔會有女

我應該依個星期會去信和

利申：你地去日本多過我出旺角

日拍成日有，不過冇我想要果果set

信和果間應該唔多set，散裝，你啱唔啱？
有d巴打一定要set

我幾時成日去呀,咪一早講咗握過見過咪算囉,唔追求做認知巨,亦無資格追求

我都係當散買,當記念品,啱睇靚就買,唔啱睇都會唔買,都係個句有錢都要留番D備用

我就唔驚 話哂女朋友大園桃子都係idol 大家都好明白

無人信

你嚴重咗

我同你差多 靚先買唔靚唔買 不過買嘅話一定係set

因為見到手足個個都現充 所以要扮有女扮結咗婚扮⋯

我想講.....

NGT全部生寫都幾靚下，好少樣衰‼️‼️‼️

好似係得細雨

玩過乃之後返唔到轉頭

乃生寫直情係時裝雜誌質素

大排檔理論啦

NGT 多外景生寫，好有心思

認真,半邊黑半邊白個套真係好樣衰呢

係，小數樣衰
台上表演果次唔錯，但轉生寫就唔掂

學生 鬼有錢咩

入啲交易gp 買中古囉

其實賣生寫同 goods, MB 有冇得分？

彩姐可能知但佢收左皮失左縱

我估有 5-10% 個價到

彩姐失左縱咩

好多日了

珠巴你唔line吓佢,無事嗎

可能參加愛國活動打黃絲

佢地有group
邊到我出聲

真彩姐嚟香港反而彩姐失縱

應該冇
佢地另有人工

細佬,見字上水報平安

家姐咩事唔見人

TG有上

咁無嘢啦

份糧包埋 握手卷另計

你望下玲奈係乃同ske嘅生寫就知個分別

誓死唔玩乃團

想買外景浴衣個set

最正係山下美月
btw ck 我個日同佢地講 佢地話唔正

我地盲嫁嘛... 正路靚女唔啱我地

唔正囉

法國我睇親個啲都係正統靚女

拯救地球嘅重任交比你地了

人生自是有情痴 此生只愛久与月

你望下敗仔

向井葉月點睇 覺得佢勁有活力

仲講緊乃團

會有market 但唔係我好嗰類

成班mk 469玩寸個場

你講梗自己牙

我係純情469，同你地唔同

ok la，入黎ngt都勉強做到中上女神既

勉強無幸福 美月留乃團好了

如果maho入左欅會點

座低撈到個小top

呢個真

駁唔到 加上mahoho性格都ok，講野唔差，應該red爆

大top
投術性KO梨加

天啊

條頸巾好靚

ok，明哂，你想同我隻抽啊嘛? pm地點時間

對唔住大佬
忍唔住

想調戲小妹啊拿

巧京京 一個好耐無見，無咩印象既中學同學無啦啦打黎，我心諗do mud 9，然後閒話家常左幾句，佢就入正題.......

我最近開始做保險啊............

巴打已經到左嗰個年紀

岩，我已經步入中年 成30碎人仲飯idol

難啲
泥膠太屈機。。。

男人有咩所謂
女先有壓力

仲大粒過牛丸，好想食 岩岩係樓下見到要4,500一盒

唔緊要，48g係中年人嘅天下，啲おじさん出名會屌鳩啲後生嘅

日本生果係貴

唔好同佢地癲啦姐姐

細雨咁靚女唔驚

佢又無話佢有壓力，佢話d普通女仔先有壓力姐

好似又係,nmb con我前面成列都係啊叔 嗌得最high最大聲
好彩無屌鳩我亂打call

好多啊叔飯成日被害妄想覺得後生(靚仔)飯會搶走佢地個推

又屈
講梗我有壓力

我都跟住班呀叔嗌 多謝佢地carry
如果我個邊無人嗌 我會唔敢

正路啦 男團啲老婆飯都爭黎爭去添

日本嗰啲好多係憎啲後生仔唔守佢地啲規矩

此乃其二 憎後生飯好多原因 香港有實例你睇

揀骨仔啦 又靚仔又型又高性格又好

有咩實例
想食花生

do mud 9

好彩墨仔無去睇con，唔係咁型仔實比班啊叔打死

呢首歌好岩意境，林峰 - chok

墨仔你居然將我sell比其他人

骨jai又唔係女idol。。。

今集show 有大龍，一秒

下集有日陽B 唱純情

重點係
下集有陳花上白間環節
下集有陳花上白間環節
下集有陳花上白間環節

過左農曆七月喇！

真夏bb係乃團最可愛

過嚟搵我登一登記先 我同佢雖然離咗婚 都想知一知佢未來會交比咩人

離左就唔關你事架啦

已婚，sor

同who? 港女？

雪雪

你想同女idol結婚

呢度最廁應該係你，連地下idol都鐘意唔知幾多隊，4846又岩

咁又無。。。
牙忍又唔肯tb look

千雪BB世界第三！

我認
Idol係我人生最大樂趣呀嘛

屌你啦
桜雪呀

數據用量提示：根據系統記錄，直至01-10-2017 ，閣下流動電話號碼本地數據用量已達月費計劃可使用量之90%。
仲有半個月diu

上得多米po
我6GB 都爆

set 唔自動load 圖會好d

偽毒確認

唔好load圖

whatapp長期唔響，淨係上網+ 睇下片，我d數據根本用唔哂

set左

我得5gb

想問好耐你係推仮面少女個桜雪？？

係啊我記得佢講過

我老友 東大偶像
開頭有諗會唔會係宮脇同柏木

竟然有同好
佢係我偶像初戀

有無發覺ngt好多 mb有養寵物

有機會見仮面既話會想見佢同神谷

鄉下地方大

我都係步加隻寵物

錯po!!!!

算唔算浪費食物....

[url][

link

可能食得曬呢

扔返個飯團落田種，會種返稻米出黎(好似係)

今日神巴,墨仔呢2位mk要記缺點

日陽奶過，如果賣出去，萬9幾fans 搶住食

利申:我食

上呀

出去左愛國

遊行完返左黎？
有冇打黃絲上電視？

去咗反強國猿

毒男一條友出左街食飯，希望上面兩個sr唔好咁快完

陳花都開緊

正
咁多既

其實我冇推又冇反
只係間中笑下

SR 黎講 NGT 算開得好密
得廿幾個mb 比例上好高

即係無嘢撈囉

係
慘慘豬

等你包養

今日冇出mk
weekend再去

唔緊要啦

りか今日sr個頭好啱珠巴你口味

終於趕到返屋企

why 合我口味？

東姑頭

我一開sr佢已經變返正常髮型

RikaB 乜髮型都係正到CLS!

靚女咗

showroom多人到改版,第一次見

對靚女冇feel我發覺我都幾犯賤

有乜分別？

珠巴出街又比女溝

串我肥毒

ios 睇SR係咪一定要用app? 冇得用browser?

本身係兩行打直,宜家變咗三行打直

用chome瀏覽器可以

唔得....

Safari都唔得

我發現rika b成個feel好挑逗 現實我應該唔敢望佢，驚勾魂

我對靚女都無feel 唔驚

我都係
望住佢一定心跳加速面紅紅

好似唔多見nmb 既人開，係咪無得開架佢地

你地應該係某方面既能力有問題，盡早求醫

間中一個半個

好似因為冇得分錢

我地盲 咁又點！唔係我地邊個幫你食咁啲樣衰嘅！

話時話香港K有冇得唱青春時計同46 d 歌？

46唔齊但一定有，ngt就9成無了

步加d牙應該贏9成日本妹 所以先笑得咁靚

盲 成個吉田Christy 咁

墨仔你好野！

你咁大隻我就唔隻揪啦，我言語上強烈遣責你！！！

唔係好似啫

希望墨清 珠巴 邪骨唔好討論邊個靚唔靚
廢事嚇親啲路人

趕走新飯

珠巴墨仔唔講啦，我好正常lo..... 我都覺得奈良你好正

你指成然定會然

Anju

真人=好正
會然=好柒

Rika B

我要錫到佢不能呼吸

良仔做咩咁踩低自己啊

反正大家都見過我
無咩必要呃人啦

Aya係sr講緊DD

買咗 真係幾靚

冇隊長

希望我地唔會係街撞衫啦

係喎，點解既

佢話乜？

畢業？？

米po唔係好多人買咗？

D人問佢點睇DD同單推,跟住佢咪講阿媽係女人,各有所愛,多謝大家支持佢

個個又話香港無冬天又嫌貴,所以無咩人買衛衣,反而t就多D人有興趣

巴打係邊度買

直接訂,叫fd攞

你真多fd

應該唔關事
出年先畢

其實你個人唔係性格閪到爆,要識朋友有幾難,識女就話難啫

好開心係呢個假期Aya竟然開咁耐sr陪我

你又知我性格閪到爆嘅

我唔知㗎,你自己話自己咋

男仔FD都唔多個 神巴一定係好外向好健談既人

禾都有Rika B

毒男唯一認識異性既機會就係SR!

如果有米，課幾個塔隨時記得你個名tim

你係度都知我可以好多嘢講,帶起好多話題

sr個名咁隨便,記得都無用啦

我真人得一個朋友 仲要係邪骨

你同邪骨fd咗

不嬲同佢fd
如果我同神巴見過你應該會係我第二個fd

d日飯應該用返平時握手個名
我見mb成日認得

O....我地宜家都係網上朋友嚟丫

btw不要迷戀哥,哥是個傳說!!

良仔又溝到女飯

笑撚咗
不過個日場con真係好多靚女飯

點解我識唔到。。。

唔知就最好

應該要成日都去，中間唔可以斷太耐先得 或者個樣生得好特別啦......

特別都分好多種

方丈你靚仔得太唔明顯了，有d難度

What is 靚仔得太唔明顯?

即係心地靚仔 好難表現出嚟掛

串到癲

心地靚仔

好人卡一張

即係 你是好人 掛

側田

咁良仔同乳細一定心地唔好啦

我直頭內外都on9仔一個啦
乳細就係我嘅相反

你男佢女一定相反咖喎

又串 假唔假啲

上次大改就我,小改做牙珠媽

nmb con最有印象既歌就係 僕は愛されてはいない ，返到黎已經loop左十幾次 幾好聽誠意推薦

講真 我真係loop緊 仲有冬將軍

我今晚loop左十次榴連少年‼️

良仔幾耐無提過未遥

又一個波控被波迷惑

改名未？

我緊持做Apple用家！

榴槤少年好大波喎

良仔

Apple 用家感覺良好

純文字討論？

等睇爆mon

每日都要係到吹奏我首推

008

個日都無點換少布d既衫，想睇下 都冇

千J萬J 還是由佳最好

係咪有咩誤會

13號冇ngt公演抽

你13號過去

btw你唔是身在台灣咩

良仔放心轉推啦，我會代你好好照顧未遙bb

感覺上比佢一野打落塊臉度，都會重傷

尋日都冇飛到
12號先飛

收皮啦 全港第一奈良未遥推在此
其實我鍾意楓子多啲

下半身缺少血量

fuuchan?

下面嗰張邊個嚟 咁yum嘅啲相

瘋子愛颯子

其實呢到仲有無人首推係ngt團入邊架
利申 katomina

miru

唔得啦

單推まりちゃん

乃46 大園桃子

mina first or mirurun first

我單推Aya

同me搶女!
BTW 你媽咪aya呢

佢同Aya一D關係都無,只係成日掛住Aya個朵四出招搖撞騙

呀媽囉

白間太正

8字巴 ham sup 了！！

首推山田

快D改名,將Aya改做白間,求你啦

Send左樓上d gif 比個fd睇
佢話不停loop緊 拉緊佢入坑

不嬲㗎啦

銀河一idol 荻野由佳！
上越之星 高倉萌香！

正到爆
真係頂唔到

要其他團都冇推先叫單推架喎

有無sd潟姐啲相

吓？？？

地位暫時不變
老母始終都係老母

其他團個D係幫手推廣,支持好女仔

我宜家淨係會洗錢落Aya度

有sd過，但佢地波控 唔岩

你啲朋友睇韓團啦

假波唔是波

真夏都好正

NGT48討論區第37回：這裡是球迷世界討論區，蘋果用家請避開

真夏の笑顔

其實我都想貼吓Aya gif圖,點知Google一揾全部都係我整個D gif嚟

好正

潟姐係姐姐feel

其實應該無人會唔鐘意miruki miru 呢type啦

NMB IS BEST CHOICE

勁傷心 idol school無一個推出道

下次握手同佢講，變巨巨

佢地睇2次元

Aya Worldwide Fans Club Leader

上次去女伏之後 良仔見到邪骨變咗MK
今次食飯 8字見到珠巴變咸濕仔

我不嬲都係啦

又未必
會有人覺得姣的濟

原來係敵人

idol school

咩嚟㗎

講咩

直接比佢睇啦

mnet 啲選秀

點解係敵人

其實係你地個個都鐘意我先唔講 我覺得miru個面形好怪

不嬲係我嘅 你地do what

我都奇怪點解無人整gif

mnet又係咩嚟㗎

日本唔興

多謝提供笑話

不嬲無人留意佢個樣,全部都係睇波

搶

好似外星人

好撚正

以前正D

白間在世上是罪

認同14-15年全盛 真係有對比
我諗佢有up過新ver

呢期己經mama
12-13年先真係

車肥羊！

咁都搵到

屌你老味,咪撚成日用Aya個名出去柒啦

我班衫都係用依個名

以後唔撚彩你

下個po我開點睇

好耐無開po了

你諗住今晚推爆個po

渣架，三頁都推唔到

呢啲係miru以前啲相
依家佢成個氣質變唒 唔知你地感唔感受到

但係唔係又港女？

以前姣d
依家有大家姐氣場

西面由佳

呢排啲相

以前楓子紅啲

唔係。。。
但我唔想話佢 始終推過
希望佢收手唔好搞塊面 都咁靚啦

整左容？

你唔是宜家先知牙

我邊會做依啲事情 我topic應該係叫人支持下NGT姐

唔知....

望白間唔係望塊面，好似係

我意思係望對迷魂眼

我都係鍾意佢以前馬嬲多啲

你答哂佢啦

牙瀧隻貓

今集akb show 睇左未？

一秒

墨仔又話開po,又唔推po

渣架

眼訓 諗著等聽朝爆咪開po 睇怕都算 你地開啦唯有

假期都咁訓

咁留比你聽日開

Topic可以係「NGT夠樣衰 正到癲」之類明踩暗推

都好閃過hkt po同F清吹水,留番D位比你

神巴夜晚開啦 我諗都無理由要個po靜哂 我又無咩特別嘢想講

呢個時間不嬲都靜㗎啦

原來2點

牙細要訓啦

七點幾咋

想問呢個po啲大家係咪已經見過晒對方

幾個啫
你可以john女伏吧或踢波

依家先開始煮飯

今晚食乜餸

米po有攪踢波咩

46搞，個個星期都有，墨仔敗仔唔黎就成日唔夠人

無知一問 咩係女伏吧？

依家喺48呢個圈子我真係唔識人
以前一齊追個啲一係脫坑一係轉46

女僕咖啡屋

因乃po手足曾經中伏而命名為「女伏cafe」

你都就出坑啦

食乜

原來一直都唔記得開4K拍片

你地去開邊間

嘩 點john呀

仲諗住有樣嘢可以同你地玩吓,我話哂都踢過學界

其實日本個啲點
香港個啲去過幾次 有啲都係中伏

maid cafe 女僕吧
有時d女可能唔掂，會中伏，所以叫女伏....

利申 香港未去過

係咪熱狗反個間

其實唔想出米團坑 考慮緊加推日陽/小熊/riko

Pizza
Chicken tights

中環坐690直到

我地玩下咋，你學界咁勁

呢D叫煮飯

日本好cutie
但佢地話樣衰

好多人脱坑

你估我唔想嚟咩

10年人事幾番新

唔記得咩名啦
一係啲女質素麻麻 一係就理都唔理你

煮嘢食囉

其實本身日本妹真係樣衰㗎喎

特別係零舍多墨

如果連ngt有日都棄埋都唔會再睇48啦

日本妹一係好靚 一係好豬

有化妝，態度良好，ok的

想去下日本個啲 奈何日文太水皮怕溝通唔到

睇46

雞🤤🤤🤤

會蝕底d
佢地會同其他客吹水，我唔識講只可玩影相

i'm coming!!!!!!!!!

屌....唔記得轉AC先開PO

守青少左黎ngtpo

係圖區叫春

邊個嚟㗎